最後上線係萬惡嘅發明

強烈要求廢除

我女神2日無覆我了 唉...

巴打兩日嘅都冇乜機會ge啦
不如算啦
冇last seen都唔會諗咁多

但我好掛住佢 當我係朋友都好吖

btw 每次望到佢都係幾分鐘前上線 心碎了

你係咪成日chur佢吖
佢唔係幾理你就收手啦
起碼有得做朋友先啦

i know that feel bro

之前chur過 但而家係3日先搵佢一次

或者試下講啲得意啲嘅嘢引起佢嘅興趣？

當俾女神定型左係兵 就講乜尻都唔會有興趣